收山也是正常 可惜利太善良

我想收你山 想不到你先收我山

我得到重傷 竟得到喝彩

碧福特卻沒有牌 似付全部債
寧願三分欠債 亦怕雙腿斷哂

愛狗需斷腿 死撚哂愛狗必斷腿
有一種詐糊 他可會拍掌

dirty work在利有賞 在利人人賣帳
難道我夠茅柴 某某亦會同樣

收山也是正常 可惜利太善良
他踢柒我 偏利沒法 剷返佢有修養
而利就似綿羊 可惜太善良大多打敗仗

被爆的那個 比爆頭更混帳

文尼就似綿羊 西非的黑鬼大多被圈養
去英超那個 竟然是個混帳
黑鬼想踢利 這句才算真相

唔踢啦

😂😂👍🏻

人地痢狗在明 拖肥在暗 唔會夠小人踢

用心post

樓主好波完美演繹到Chi-lam哀怨味道，哭撚左

足波太茅柴~
我都係睇返籃球吧啦

高質

冇平常心零分

推到有人唱

哭撚左

痴撚線

平常心呢？

推到有mv

利太善良
Sorr, 容我笑左

被爆的那個 比爆頭更混帳

呢句太畫龍點睛

利物浦永遠輸在太善良屌你老母要幾痴線先講得出呢句

屌好撚高質
配埋啲cap圖真係笑咗

幾有心機

2020波台主力作

被爆的那個 比爆頭更混帳

笑撚死

利太善良

樓豬

我地VVD傷左，不如成個英超唔好踢住啦

好好聽

冇睇開波~不過覺得樓主作得好好笑
想問下利係咪真係好撚友善同斯文?

係，成班秀才黎

神曲

高汁

係咪要請陳飛機出山

D cap圖有畫龍點睛作用

應該冇人敢唱 一陣得罪痢迷俾佢地全面進場負皮咒佢斷腳死全家

已經得罪咗

今場唔好彩遇著兵 痢狗在明 拖肥在暗

我敢！

推

秀才遇著兵

個個正氣又好波

有無link, 想追post

最好兩隊和波再傷晒d主力

#81 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老味改歌都嬲
心胸狹窄到

怨婦痢你估講笑？把口就話平常心姐

請陳飛機出山

利太善良

我想收你山 想不到你先收我山
我慘遭重傷 竟得到喝彩
碧福特卻沒有牌 似付全部債
寧願三分欠債 亦怕雙腿斷哂

愛狗需斷腿 死撚哂愛狗必斷腿
有一種詐糊 他可會拍掌
dirty work在利有賞 在利人人賣帳
難道我夠茅柴 某某亦會同樣

收山腳是正常 可惜利太善良
他踢柒我 偏利沒法 剷返佢有修養
而利就似綿羊 可惜太善良大多打敗仗
被爆的那個 比爆頭更混帳

愛狗需斷腿 死撚哂愛狗必斷腿
有一種詐糊 他可會拍掌
dirty work在利有賞 在利人人賣帳
其實你太茅柴 這晚令我受傷

收山腳是正常 可惜利太善良
他踢柒我 偏利沒法 剷返佢有修養
而利就似綿羊 可惜太善良大多打敗仗
被爆的那個 比爆頭更混帳

我氣盪迴腸 再不怕你地中傷

平常心的我是最強 天生利太善良
迫我害我 只怕是你太妒忌利成功
英超歐冠也一樣 得到太平常弱者方心癢
是你傷了我 比爆頭更混帳
你也酸過我 這句才算真相

LM

覺得太茅柴接受唔到嘅不如你返去睇乒乓波吧啦

真係太正氣 人善被人欺

秀才遇著兵先好笑

波台好耐都冇出歌了
係時候強勢復出

利物浦球員一向動口不動手

蘇亞雷斯算係最佳例子

我自問歌喉唔錯 連登學友
但真係唔敢唱.............
有Lionfa.....

你咪撚害人啦屌

咬咬

堅?
但我聽講利記都時不時剷人

推到有歌

想聽

上左波台咁多年
第一次聽畀人改歌會嬲

阿狗俾人改到夠數出專輯都未撚嘈
利嗰首唱都未唱 就唔滿意

少有高質歌曲

冇魔鏡歌詞 零分重作

唔洗quote我
連登利post不嬲圍爐唔理我
quote我只會比位佢地入

唔小心，同埋呢啲dirty work點都要有人做

會點？話你假猁？

笑鳩痢寫信=藍絲/打壓正義

成班hater心理要有幾扭曲先會支持惡意收山腳
真係可悲

被割席

成班hater 肯定成世人波都無踢過
利記要報復換3個後備出黎球球瞄住小腿黎踩
愛記斷返3個腳先啦
不過利記輸在太有品咋柒頭

報復
事後唔比足總罰返你幾十分
癲夠未呀你

Push

堅尼踢到夏蘭特永遠踢唔返波扣左曼聯分未
踢斷達施華腳伯明瀚條友都係停3-5場
最重刑罰都係堅尼停10場
類似殺人坐3個月監
惡意收人山停3-5場係嚴重不足架
但足球比賽唔會場場斷腳
因為職業足球員有基本道德
可惜愛華頓班球員同班心理扭曲hater無啫

嚴格嚟講無笑到，係佢自己太敏感

你而家講緊個教練特登換3件後備入黎殺人
根本冇可比性
你班手足係希素殺完人搞到全部英格蘭球會冇歐洲賽踢添啦
扣分有幾奇
你話唔會就唔會啦橫掂永遠唔會有人咁做

秀才足球

夏蘭特係因為左腳嘅傷而退休
堅尼踢佢右腳都入佢數

之前拉莫斯畀哥斯達當係波咁踢
利迷拍哂手嘴叫好

而家畀人笑咒人空難
就屈我地支持收山腳

咒人空難斷腳=善良

果陣軒達臣淨係識橫傳, 我打左句 早晨 軒達臣斷腳未
果時無事 因為人人都係咁玩
過幾年就比人R番出黎講
比人話點可能咒隊波D人斷腳

依家? 人地果D必須斷腳, 自己果D就唔得

果陣軒達臣淨係識橫傳, 我打左句 早晨 軒達臣斷腳未
果時無事 因為人人都係咁玩
過幾年就比人R番出黎講
比人話點可能咒隊波D人斷腳

頂盡都係叫人空難死
仲唔友善？

咁香港喺無得揀的情況下焗住
情況未必一樣

班友黐撚咗線

連登同FB班利都咁鍾意話自己黃絲之後打對家做藍

咁愛華頓真係幾藍既

有冇人唱

明明屌摩老虎都畀利迷叫過死全家

不過軒橫傳又未至於犯錯
你一句早晨斷腳未又真係抵畀人屌

果陣軒達臣未上神枱
叫佢走既人一半半架咋

佢間會明明係藍
問過佢地老細RMBJ未

我意思係wrong timing
如果佢犯大錯累球隊輸波
點會有人屌你

有人唱未

邊有人敢唱
唔驚食善良收山腳？

明叔今次好公道

利安法

唔止啦 至少係球場殺返幾打愛華頓球迷先
係利物浦輸在太有品 太平常心

忽然偉大

算啦
我唔CARE
你地繼續

留意到班利喺第二d post反cup緊

Cls

唱未

推到出mv

他踢柒我 偏利沒法 剷返佢有修養

希望利迷唔好嬲

唔嬲

冇人唱未

此貼必火

樓主已經準備左好多材料

@致命靴里拉

唱啦屌

咪撚玩啦 而家咁嘅時勢邊撚個敢唱呀

@韓費

留名等聽

想聽黑b把聲唱

點解冇人唱

收山腳是正常 可惜利太善良笑死

留名等人唱

點撚解個post又會上返嚟

You know the reason la diu ask ask ask

咪推
唔想樓主出事

有冇留意佢上一個回覆已經係一日前....

咪再推，唔想好似你咁俾人擇名

我上埋機喇 過埋下週group夠一機我就係咁先

肯唱未 好耐冇呢d波台歌

唔係好耐啫，如果你收貨嘅話

[波台音樂]《無辛祖》 (原曲: 無間道)

好推唔推 推我個留言 想我死?

好黑心..

我都想聽黑b唱

又推 你班友係咪痴撚線

有人唱咪唔推，你唱唔唱？

係咪你賠返個仔俾我老母

聖人猁

push

仲未有人唱

你唱？

你老母唔肉酸嘅話，考慮下
你老母係靚女嘅話，無問題

又冇人覆

樓豬又逼害利物浦

無人唱 沉得

推到有

電話而家有咩app錄到音，我電腦死左...

你敢？

唔敢唱
好驚搭飛機會空難死

慣啦

向前看

推 高普太善良大多打敗仗

利迷都係

屌你老母 有人唱未

有冇啲本身冇腳又唔搭飛機既巴打敢唱

難道利我無良 某某亦會同樣
推

難道我夠無良

有人唱味

冇人敢

都幾難

最好冇乜親戚

搵伯金唱啦，收到風佢唔搭飛機。
斷腳方面都唔使擔心，佢已退役

禾想唱

退役係唔洗踢波啫，斷腳會行唔到路

文尼又黎

可惜

有人唱未?

又多一隊空難死

嚟緊熱刺

我寧願比利利贏波，都唔想亞洲球皇無飛機搭咁無陰公